一個人去日本 比隔離堆香港人笑我毒撚

聽到佢地用廣東話話咩 依個人一個黎去旅行

洗撚理人點睇咩

唔當面屌鳩佢地？

On9病

有咩問題
我都成日自己一個去旅行
咁岩依家都係日本

人地唔算當面講
係旁邊講但我聽到

陰聲細氣話 群聚 要咬殺
包佢哋笑到標尿

俾啲霸氣 望過去問：「有咩問題？」

嚇

一個人去先型，日頭想去邊就去邊，夜晚落club 溝日本妹，街度識到人又可以一齊玩

把口生係人哋度，你知道自己唔係毒撚咪得囉。一個人旅行有一個人嘅好 佢哋唔試過永遠唔會知

咁易咩

隔離班人唔敢自己一個出城就笑鳩一個人去旅行既人做毒撚
我真係睇唔透

人地話你獨

你就話人地話你毒

你聽清楚啦好冇

一個人行 比人大大聲用廣東話話我腳粗

男人老狗腳粗先型

有咩問題，我早排先去完
自己一個住青旅又可以識到人
如果我係你我會大大聲屌7佢地問佢關你地撚事

你當面問佢一個一去旅行有咩問題
一個人旅行係好好既體驗，自由自在，係條街坐係度望人就可以一個下晝

支持樓主 岩先自己一個去完日本無耐
一個人去有時只係享受旅行既一種方式
享受自由自在既感覺
無必要在乎人地點睇

我著住曼聯波衫去日本比香港人係後面嗌死曼狗

真係痴撚線

死獌狗

九成東京

唔係咁叫可以點稱呼

支持樓主
利申 未試過

永遠去到外地最多事要管人地既都係

佢地話49000yen啫

回：「只有小朋友先人陪 」

理得人點睇點講

估係老野
廢中，廢老特別中意多管閒事
最中意強加自己生活習慣比人

香港人特別on9

關你撚事咩八婆

使乜喊啊樓豬，自己一個先爽

每個人都有自己去旅行嘅習慣 有啲人鍾意一班人去熱鬧啲 share野食都方便啲 有啲人鍾意自己去 鍾意行邊就行邊唔洗理人點諗
冇話邊種好邊種唔好 但係笑鳩人自己去就係毒撚 將一班人去旅行抬高就真係on99

好hurt
比班後生仔講

一個人去先型

我係聽到果班香港人笑我之前都覺得係

一個人去先爽
同frd去要就黎就去
我自己去旅行成日行錯路搭錯車
有時景點會repeat去多次 同frd去邊個會同你鳩

最重要自己開心
個d人應該認為乜撚野都要同朋友先做得 先唔柒

洗撚理咩
有人鍾意圍爐咪有得佢

屌，一個人去旅行有撚問題，個幾條友都on99

認真想問
成日一個人去個啲係咪真係咁就唔到frd
或者真係連一個志同道合嘅frd都搵唔到
始終有咩事上黎都有個照應先 無話一定要4/5個
2個去都好容易成到事

咪係
一個人去係磨練
由計劃，準備，出發到回程
時間分配，預算分配等等好多嘢要一腳踢，有事上嚟就要靠自己應變，仲訓練埋自己嘅語言同應對能力

誇張啲講句，去完番嚟其實成長咗唔少

我自己就因為酒店booking問題成日要打熱線練英文

當你同人去，有人同你分擔咗責任嗰下就已經唔同玩法，因為你唔會迫你自己去action

係咁又點？

有95%嘅case都係掉返轉照應條廢柴
追多兩個post會見到，好撚多一句我乜撚都唔識架，就卸晒膊，結果又係鬧交

仲有好多時係你就得到人，人地都唔撚會就你，結果成程咪係你陪人鳩行囉
講多兩句又話你霸道，又話唔顧人，麻撚煩
呢啲唔係我講，呢度好多post都有咁嘅經歷

仲未講傾budget，呢個階段仲難傾過Brexit，唔好忘記呢個世界有好多人諗住揸20000 yen去東京踎7日架。點傾呀？

去個旅行都咁撚麻煩，點解我唔索性自己出發呀？

跟本唔係就唔就到人既問題
咁有啲人係鐘意自己去旅行係因為唔洗就人
唔代表就唔到人喎
難得放假有閒錢去散心或者旅遊
點解又唔可以做翻自己鐘意既野 不知幾自由
同樣我都冇話一班人向旅遊有問題
只不過係有啲人鐘意一大班
有啲人鐘意一個人
唔好覺得兩者有優劣之分

另外你都講出重點就係每個人既預算又唔同
我去得旅行係想食好啲用得闊綽啲
但有啲人就為左買野，但食就好事但
更有啲鐘意搵景點用好多時間影靚相
咁樣一齊去旅行好咩？

咪係
一班人去係磨練
由計劃，準備，出發到回程
時間分配，預算分配等等好多嘢要一齊傾，有事上嚟就要靠大家溝通，仲訓練埋自己嘅策劃同應對能力

誇張啲講句，去完番嚟其實成長咗唔少

我自己就因為酒店booking問題成日要通知朋友多左溝通

當你一個人去，你自己承擔咗責任嗰下就已經唔同玩法，因為你唔會迫你自己去學互相協調[/quote]

要搵一個budget一樣嘅friend有幾難

我鍾意兩個人去 一個人行/食飯無人傾計好悶...
我同一個FD成日孖住去旅行 去到俾人講笑話你地係咪基

你依家打幾隻字咁講更係唔難啦

咁ming仔果啲算係咩

去過廿幾次旅行都係同friend喎
近至台北平平地去 遠至歐美shopping食米芝蓮豪遊都有[
算啦朋友圈同個人喜好/性格問題 一個人又好十個人又好 大家自己鍾意就ok 唔係要同你拗 純粹問下

接受到一個人去旅行一定係性格有啲問題
唔止毒撚，仲有啲比人排嘅八婆格會成日講咩一個人出走

接受唔到一個人去旅行一定係性格有啲問題
唔止毒撚，仲有啲比人排嘅八婆格先會成日要人陪

一個人去旅行直情有型添啦

老實講真係得香港人先咁on9咁失禮

同佢地講 你地睇唔到我朋友？

我覺得一個人去旅行好勁添
我自己唔可以一個人去係因為自己無能、好多事一個人解決唔到，要同fd一齊先有勇氣

去旅行其實最驟忌兩個人去 各有地方去連投票都投唔到
如果你開聲話冇興趣 又會有磨擦
最後好易變成分開行
所以一係就一條友 一係就3個起

我兩年去超過廿個國家，近至南京、台灣，遠至歐洲非洲都有，人數由獨遊至自組十四人團都好，只可以講獨遊既樂趣同同朋友一齊係唔同。

就算同朋友好夾都好，始終個著眼點去左朋友到。

但獨遊，可能會寂寞啲，但係會真係專心係呢個地方到，見到得意野就行去睇，冇胃口就全日唔食野，冇心機就唔出去，想影幾耐相就影幾耐相，影埋縮時都仲得。

有時去youth hostel識下人，同外國人一齊玩。之前識左一個護士長，佢專做心臟手術，講下點樣用個桶送個冰鎮既心臟去醫院做移植，用手渣個心等佢回復心跳etc。大家岩玩就一起玩，唔岩玩就分開玩，唔洗擔心任何野，大家萍水相逢，一齊share下野食，幾爽。

btw我而家人在非洲，真係搵唔到fd同我黎。

有時唔係我搵唔搵到既問題，係我搵唔搵既問題

旅伴好難搵，最憎乜都要一齊行動，唔鍾意24小時都對住又無私人時間，有啲人依賴性強又伸手黨，所以一個人去旅行係好自在，只係無人即時同你分享啫
不過我搵到旅伴同我一樣，中間大家自由分開玩，有共同地方想去先一齊，夜晚食飯返酒店訓先一齊，呢個模式好正

完全同意，不過錢銀問題方面無遇過

樣衰=毒撚
靚仔=大旅行家

而個世界都係睇樣姐，樓豬唔好咁介意

咪理人啦
佢地睇你毒
你咪當佢地要圍爐打飛機
一個人旅行可以話行就行
要停就停
行程要改就改
不知幾爽皮

屌我都試過
上兩星期去九州 喺3個地方都撞到同一對港女 佢見到我既第三次就咁講
我心諗關你撚事咩on9

屌明明件事應該幾浪漫

好多香港人去到外地好似覺得無人識廣東話，大大聲講。

如果是但一條女gbable啲就係
但一見到就知係港女格
第一日見到佢地 架車delay左 佢地唔知自己係咪搭錯車 係咁喺我對面問對方
平時我見大家都香港人會出句聲話佢地知 但呢對真係不了

一個人去可以鳩行，好正，同埋而家去旅行好多時都係為左就某些event，冇必要咁多人

一個人去先正 佢地井底之蛙 唔敢自己出省的可憐豬

唔明嘅覺得嘈啦
有禮貌嘅人去其他地方作客小心亦亦
冇禮貌就大聲講大聲笑 再話自已真性情

一個人去好玩好撚多

樓主你外貌太奇特定點？
一個人去正正常常都好少人講呢講路

毒撚是原罪
你有金城武咁靚仔 就會話你好有型一條友去旅行

台灣人推介既旅遊景點有時信一半就算
唔係話佢地信唔過
但係台灣人俾我感覺好鐘意誇大件事咁
好似樓主呢單遇到好人既可能係例外

回錯 SOR

一個人去先正，又可以識多啲人
利申：上次係京都hostel 識到女仔一齊去京都跨年兼第二日去嵐山玩。

周街話人 對人指指點點都係on99
樓主唔洗同佢地一般見識

正常 不過可能我用wtsapp錄音講廣東話 同埋 香港旅客look
所以佢地知我都係香港人

係 以為成條街得佢地識聽

樓主儘快識番個

同wargame巴打有d似

著件狗衫出街都預撚左架啦

香港旅客look即係點... 第一次聽呢個term

我覺得樓主鳩噏呃水吹多。

唔識講 香港後生仔 d look
係自己友既一望就feel到啦
正如你一望就知蝗 泡菜

港男有時分唔到，但港嬸係日本好易認，唔化妝+north face外套+眼鏡+斜揹袋仔+波鞋

日本人見你用Samsung機就知你係外國人

日本人見你用an機有個牌子名鑿係部電話度就知你外國人

你決定自己去旅行，唔係就已經覺得呢件事唔係問題咩？

係 但估唔到真係現實比人笑

好人好姐都會捧獌狗
屌得冇錯啦

可能真係睇樣
係大阪獨遊比兩個香港女仔撩一齊玩左幾日

屌

努力儲錢去轉韓國😂😂😂😂